蘋果： 今年4月誤將尼泊爾漢當成確診患者送院 懷疑入院時錯食藥物 結果出院兩星期後離奇死亡

衞生署今年4月自爆「擺烏龍」誤將尼泊爾漢當成確診患者送院，一天後始發現出錯。事主太太向《蘋果》控訴，丈夫出院後因頭痛等再送院，結果一去不返，約2星期後宣告不治。家屬質疑事主留院時被當成確診者治療，質疑曾誤服藥物，他離院後肝功能異常亦無人跟進，至今死因未明，促當局盡快交代，還丈夫一個公道。《蘋果》查詢後醫管局即約見家屬，稱病人生前無服食治療肺炎藥物，初步證實患罕見遺傳病，個案已交死因庭處理。

Jane稱他們因同住人士確診武漢肺炎而須入住駿洋邨接受檢疫，並無病徵，4月6日丈夫和22歲兒子獲通知確診，丈夫先送往聯合醫院，兒子因床位不足延後送院，並非如當局指將2人檢測報告調亂。翌日她收到當局來電指丈夫原來並非確診，她追問為何出錯，對方只稱「really sorry」

推

想講其實香港政府係堅有種族歧視
蝦你外地人咩都求其啲
搞錯咗人死埋都唔會理唔會認

兒登仔自己都有種族歧視
50步笑百步

至少我哋唔會因為膚色就話佢唔係手足囉
重慶大廈果單嘢證明咗種族同民族係兩樣野

五毛嚟
唔駛理佢

推
屌你老母人命黎架

推
開咩藥俾人食呀

好慘

Sorly i dont speak nipple🙏🏿

really sor9ly

香港政府部門不嬲都帶頭種族歧視㗎啦
根本成班都賤種來恰人地少數族裔出左事都投訴無門咁咪是撚但

老實講
衛生署話佢有
其實醫院都唔信
入院會再驗
利申：護狗

兒登有=政府冇問題？
你唔係兒登仔咩 笑笑笑
學人笑返支那啦

公院無種族歧視
你唔信就問下其他窮人, 醫護對任何無尊貴身份嘅人都係咁閪
係睇彩數

收皮啦柒頭
港共係賤視生命 + 種族歧視，直頭係賤到要落地獄
乜L嘢五十步笑百步啊

政府

起碼兒登種族歧視唔會整死條友先

支那人呢？